星座撚 - 火象系列

剛加入呢個星座撚既粉絲
但係咪真係最理想 搵另一半
搵反呢一組系列既會比較好？
有無人可以分享下

自焚可以提升火象運程

加哂攻